緊急，求各位幫幫手

有個朋友，同人踢波唔小心一嘢撞咗對手度，個對手個頭撞落舊石度，流哂血，對手會報佢咩條例